前幾日話all in 8432 果位巴打

上星期果位每個post都留言話"聽日all in 8432" ，唔好做傻事

我都記得